九十後真係.....

是咁的，明明返工就返九點鐘放六點，成日都遲到九點半返嚟。雖然，講過話返十放六或者返九放五，但都係頭三個月姐，之後好心準時返啦

肯出現已經好好...

利申：90後

屌...講緊我?
我都係返十放六或者返九放五
又咁岩做左無耐

咁八十後同七十後係咪從來唔遲到

我都係

唔該，之後返九放六啦，一開波比你輕鬆下
醒少少，唔洗比人妖

早到三個字係基本啦，你以為自己做it support就唔洗早返啊

越返越遲
無計啦 都唔等錢洗
返工都係打發時間

咁不如你做義工啦

係香港地幫人? 大家一樣咁慘

咩意思

出住一半糧先，肯出糧已經好好...

心情好先出現

你咪出一半囉

你睇下你一啲都唔捱得

啲九十後仲話想去旅行喎

你老味 準時放工咪同你準時番工囉 合約夠寫放六 咪又係要OT到十點先走得 仲要無補水 遲番半個鐘有咩問題

唔好意思，你日日準時走，一個星期先一兩日ot